夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

嬲what?

悶

打到悶
就訓

煮野比我食ok?

唔想郁

餓到訓唔到

條撚樣要隔三個鍾先返

攬住我

大殺四方呀今日